[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

繼續叫多d人睇 想見你
繼續討論 唔好俾比佢停

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

想見你（英文：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣偶像劇。由導演黃天仁執導，編劇簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

劇情描述2019年的黃雨萱在失去交往多年的男友王詮勝後，憑藉著思念回到1998年、靈魂穿越成為另一個和自己長相相似的女孩陳韻如，並遇到和她逝世的男友長得一模一樣的男孩李子維、以及默默守候陳韻如的莫俊傑，在種種謎團和複雜交錯的時空之中，嘗試改變過去和未來的命運。故事巧妙融合愛情、穿越、推理、懸疑、驚悚等多種元素，引領觀眾在反轉不斷的燒腦劇情中抽絲剝繭。

留名

nplm
尋晚二刷完

#想見你的0316
李太太們，上班上課厭世嗎？
中午的飯後甜點就是這支影片啦！

上上吓堂睇到條片好似叉咗電咁

我唔得啦

不得了
睇完會傻笑

見到佢個樣 真係會溶
就算我係男 都會

留名先

「我不想被你拒絕，可是比起被拒絕，我更不想留下遺憾。」

韻如BB

又新po 鳳南濕身小隊留名

俊傑個頭

98年空氣瀏海aka小丸子瀏海
三個人嬲住一張被好q

子維

佳嬿女神 \(⊙▽⊙)/

<想見你> 深刻對白..

同你一樣
呢套劇真係要睇2次先得

<想見你> 深刻對白2...

三刷緊

新po要留名
希望更多人可以欣賞到呢套神劇

人氣女優

大家覺得佢地唱想見你，好聽嗎

認真 唔識欣賞
唔係話因爲支那節目...
第一 佢地唱咩歌都要唱到鬼練咁高音同大聲..
第二 後面嗰段改到... 我真係唔識欣賞的
第三 嗰女既 句句都拉長個音黎唱...
仲要唱someday or one day 呢首咁清新曲風既歌時
佢唱到 impossible..呢個字時 仲要有震音
都係鍾情盛希既原版

題外話 佢地唱 想follow每個ig 嗰陣
我就諗起 支那用到ig咩

推

新post 留名

前半首都還可以，個女仔把聲幾好，男個把聲我覺得唔好聽，後半首改到我唔知佢哋想點冇聽完就熄左

原來開左新post

謝謝你們開post

最緊要大家都會繼續傾
希望更多人睇想見你
之後更多人入黎傾

我聽晒

我都聽晒 前面仲可以接受 後面改到勁誇張
同埋唱得無咩感情 純粹賣歌喉

睇完之後，好想學電單車

香港太煩

現在排期11月先考到....

台灣有機車路，較安全。
香港太危險了

我都覺危險，1516緊，唔知學唔學好

突襲營業，迷幻迷幻的跟大家說晚安。

睡前把所有的祝福給地球，希望世界平安。

佳嬿fb /ig

香港真係好牙煙...路又窄
又要同車爭路

岩岩睇完......第2次

岩追完 好撚正

嗨 子維

二刷？

「比起那些身體上的疼痛，更讓我無法承受，是我明明就跟你處在同一個時空，可是我都不能去見妳。」
「我原本以為我可以熬過這一切，但我卻沒有想過，沒有你在身邊的每一天，每一分，每一秒，都是如此的難熬。」

我睇完隔離viutv套二月廿九啦
如果冇睇過想見你嘅話，二月廿九呢套劇其實都唔錯嘅
但同想見你比嘅話就真係層次唔同
二月廿九果個結尾我唔太鍾意

個結局搞到前面鋪排既野冇咩feel
想見你

張繼聰IG都有講佢睇想見你

Renci 直情話畫埋條timeline出黎

希望愈黎愈多人睇

今日十二點無update

上次都係五點幾update
可能小編訓晏左

施柏宇fb

來個模糊帥

想見你：翻轉制式偶像劇 奠基台劇新體質

呢集我真係睇咗好多次
型到

好想買

一定要買

4月話出原聲帶

超級超級期待

佳嬿再黎自彈自唱
不過係微博...........

有啲興趣

留名 想問下有無APP可以下載睇

唔通今日真係冇更新

暫時都係要用楓林嗰啲
一係就cctvb mytv....................

唔通琴日po左兩個
所以今日無

似係followup promotion正式完
大結局係2月16號播
啱啱好一個月

Sad

隔離post推返上㴝，正評多左，睇嚟多左好多人睇

我都見到
推到更多人睇

得呢啲

如此尋常，才成為妳——專訪柯佳嬿

佳嬿仙女

Wallpaper已轉

無動力返工啦

原來已經一個月 冇抽離過

好撚灰

希望聽日會有返更新

咁就一個月

聽日都冇更新就真係世界末日

施柏宇=我地既心情

好掛住你啊韻如BB

「如果，你想見我的話，那很簡單啊！你就聽這台隨身聽，聽伍佰的那一首Last Dance。」

有冇人統計過last dance 播左幾多次

睇返佳嬿IG 我覺得花蓮新垣結衣張相似波瑠多啲

終於睇完小資女了 都幾悶

每集大概3-4次

而家先睇完 希望唔好介意我仲問劇情問題

1. 點解08年嘅李子維會知道10年嘅文磊叔同王詮勝講莫俊傑會自殺？
2. 王詮勝點知自己會有空難？
3. 點解最後一次黃雨萱穿越果陣會去咗盒入面，上唔到正身？係咪因爲謝芝齊霸咗餅帶上咗謝宗儒身？
4. 李子維點樣無限loop去機場搵王詮勝講果番說話
5. 點解陳韻如要撕爛自己寫果版日記，再寫他就是王詮勝？佢唔想改變歷史？

1-2: 王詮勝空難死咗返番去03年子維到 子維有詮勝記憶
3: 我覺得係同隨身聽整爛過有關 唔知有無其他更合理原因
4: 同1-2一樣？？
5. 我都覺得係想順應歷史

睇過一次only 唔知答得啱唔啱

2: 雨萱穿越到1998有同子維講過詮勝 應該有講埋詮勝係追上海空難死？應該係咁睇過一次唔係好記得

1. 08子維已經有10(子維in詮勝)既記憶
2. 係雨萱係1998同98子維講
3. 我自己覺得係因為部機壞左
4. 機場老子維知道有哩段對話出現, 想做返一樣既野, 令雨萱之後會穿去1998
5. 應該係唔想比雨萱睇到果篇日記, 同埋知雨萱會一望到句野就衝返1998, 咁子維先會愛上"韻如", 真韻如先有機會同子維"拍拖"

我咁理解

3. 困喺間屋度，應該係劇情需要。隨身聽爛過算係最合理嘅理由，事關佢最後又唔使用隨身聽就返到去，所以隨身聽係完全唔關事。一切都係劇情需要。我個人覺得係咁。

應該咁講 隨身聽只係載體 重要嘅係LAST DANCE餅帶 但載體出咗問題令到穿越時空嘅結果亦出問題 我覺得都算合理

之前睇到一個專訪 有網友話32次 但係巧合黎

好多年了，我總是忙著成為我自己，謝謝你的包容與諒解。

三十八歲生日快樂：）

希望你健康快樂～也希望我健康快樂～

#願你明媚如那天下午
#願時間帶來禮物

佳嬿fb

坤達生日快樂

劇情係好拖
不過算係一套輕鬆既偶像劇
都算不錯

寫真書可以係邊到買
我好想買

近排因為睇想見你同木矅鍾意咗佳嬿兩公婆
走咗去youtube睇我們發財了兩人嘅精華片
兩個都好青澀
不過兩個都好似唔識老咁
坤達真係好charm
不比許光漢差

同埋第1,第2,最後嗰次穿越嘅姿勢都係坐係到
而第3次係訓係床到 姿勢唔同咗聽last dance 會唔會都係其中一個穿越未能完全成功嘅因素？

要返到過去。除了聽last dance。另一個重要因素係心裡好掛住對方。再諗番佢地的穿越情景。一定要好想念對方。

「想見你」呢個念頭當然係穿越其中一個不可缺少嘅因素

啱啱睇完
依家嚟報到

呢吓好子維feel

我仲有一集就睇完
btw真係好好睇

博客來應該有

尋日先睇完第一次 留名
劇本劇情演員所有野都好正
真係神級之作

哈哈，咁巧合32次
話說李子維3年2班又係巧合，劇組唔小心拍錯課室，本身大家以為劇組想配合返光漢拍過3年2班個mv

岩先終於追完
好辛苦好似無時無刻都有伍佰係我腦入面唱歌咁

因為，第三次韻如已經進化成完全體

專訪結束之後｜不夠怪不能問！柯佳嬿與《想見你》怪問答（兼怨嘆）聊天室

好鍾意睇佢做呢d屁孩表情 動作

點解我做咁柒

耐看性

二刷緊稍息立正
第一次睇既時候 真心無乜留意光漢
再睇返 foucs左落光漢到
佢著住校服 就當左佢係李子維

好鍾意睇佢同兩萱小學雞式鬥嘴
一穿時佢哋係公園果段，睇幾多次都笑得出

*雨

認真啲諗返，其實取決嘅應該係“被上身”個人嘅狀態。

雨萱
第一次：韻如聽緊歌
第二次：比人扑頭昏迷
第三次：完全清醒
第四次：半跌落樓

謝芝齊
第一次：比車撞到後
第二次：無交代

李子維
王詮勝昏迷

應該只係處於失神狀態就易啲被上身。（其實劇組有冇設定都唔知）

同Last dance餅帶本身都代表韻如想見子維

見啲人話果句願時間帶來禮物似有小baby咁

#0318想見你
要慢慢的回到平常生活
要好好調整作息，回歸日常
不說再見＿因為我們在彼此心中仍會見

“only if you asked to see me
our meeting would be meaningful to me”

#以後不會日更_會間歇式發文
#一定會再見的_請大家保重身體

返黎啦

但係會愈黎愈少

總有這一日

我忽然間好寒 一諗起韻如想死係每一個人都有份
真係唔只套劇入面 現實生活都係咁
d 劇評成日用黑化 又話佢搶左子維初吻
大家都鍾意雨萱多過韻如 我地都有份逼死佢

其實去到尾幾集 好多人先至明韻如既感受..
雨萱角色係討好
但係韻如既角色 太貼近現實..太真實....
每次諗起韻如跳樓之前同俊傑嗰幕...
個心都會好唔舒服...好易代入韻如個角色
但係現實唔同劇集 無穿越 無得從頭開始
只可以好似雨萱講咁..
再努力一點.....繼續生活...

「在等待再次與你相遇的漫長煎熬裡，唯一支撐我堅持下去的理由，就是掌握這次重新來過的機會，去彌補那些我曾經錯過，無法挽回的過去，我還是錯過了…」

以前上學期間都是一塊麵包配牛奶的我，這次吃到統一蛋糕屋的岩燒蜂蜜蛋糕，ㄧ吃就愛上，而且7-11都買得到，天天吃我可以！！

施柏宇fb

廣告時間

好想要親簽版

係我miss咗定點
覺得如果加返個回憶片段
詮勝同雨萱講 我覺得你短髮會靚啲 雨萱問你又知
跟住詮勝死雨萱先去剪詮勝中意嘅短髮
好似好正

其實平行時空呢招真係屈機
所以 BUG 都可以用平行時空黎解釋

呢套野一開始就以王雨萱穿越左過去為前題
但如果真係好似結局咁
王雨萱燒左餅帶 唔改變過去就 GOOD END 既話

咁其實成個故事係點開始
從第一個 1998 年 謝芝齊 王雨萱仲係幾歲個陣
從來冇人穿越過 就唔會衍生到呢個故事出黎
本來個時空就係 GOOD END

第一張帶住妝髮扮食靚仔到
變返乖寶寶look就真係似食緊

完全體老李戴住婚戒真係好有feel
雖然係最快領便當

岩岩睇完第二次，神劇

我都有睇過呢個解釋，我自己覺得幾make sensé

我好鐘意老李
佢煮早餐個幕好sweet

老李好成熟穩重
雖然無左 子維招牌陽光笑容
同埋 屁孩性格
但係我諗女仔到左差唔多30既年齡
都想搵個 好似老李咁既性格既男人

佢真係幾似泡菜仔

鳳南朴敍俊

老公坤達生日柯佳嬿發文感謝 語帶玄機網激動「養小孩」？

有冇人有睇許光漢演嗰套陽光普照

尋日睇咗
佢條線拍得太短

冇expect 佢咁快死
以為會再描寫多啲關於佢嘅陰暗面先

睇完小資女同必娶重有咩推介

未睇佢係咪套套劇都領便當

我第一眼覺得佢似cnblue姜敏赫同果陣佢拍繼承者們個學生look有幾分相似

不過施柏宇更可愛

agger 老李嗰份經歷完一切之後先會有嘅隱忍同埋穩重感真係好正 仲有等咗雨萱咁多年先可以相見 望住佢啲眼神又複雜同時又嘢嘢都勁深情

應該唔會寫佢有陰暗面
因為佢永遠要做太陽
佢死果時，我諗起陳韻如跳樓前果幾句對白
‘我好累，我現在只想結束這一切’（大約意思）

睇緊第二次， 有個朋友尋日啱啱開始睇，今日已經睇到第十集好開心有人可以傾劇情

睇第二次發現有樣嘢唔明… 點解莫俊傑個助聽器會喺陳韻如遇襲現場出現嘅

呢樣編劇有講係bug 美中不足吧
因為導演同編劇 因為 莫俊傑個角色嘈左好多次
最後先決定各退一步 可能因為咁
無再解決到助聽器個問題....

我記得嗰陣映後直播好似話係
嗰集劇本寫太長, 唔夠時間剪接落去交代
唔知有無記錯

哦… 細bug嚟姐
可以說服自己當佢哋落口供果時講嘅嘢係真嘅

#仙女專用

佳嬿fb

「這世界上，沒有平白無故的奇蹟，我知道現在發生的一切，是上天給我的第二次機會。」

「那時候說不出口的話，這一次，我一定要親口告訴你，黃雨萱，我喜歡你，這一次，我絕對絕對不會再錯過了。」

呢段對白要配子維幻想落雨kiss 既場面

係呀 本身想po
但係真係都好鍾意 彈琴對望呢張
都好搭呢兩句對白

鍾意彈琴果幕
多過子維ff 落雨kiss

我覺得kiss 果下唔係最觸動
子維跑過去攬住 加依段對白 係最觸動我。
彈琴都好正 但個氛圍唔同

一直自己腦補係原兇（後面先知係班長）佈局

想知小說有冇解釋返助聽器嗰part
同埋買小說係咪有海報 想收藏張海報

早幾日睇完 留名
好喜歡依套劇 日日要聽晒幾首歌先安落
準備二刷

聽last dance聽上癮
Spotify有想見你playlist

Kkbox都有

非常時期，非常不容易。

敬

所有還在第一線堅持的防疫人員、醫療人員，人云亦云之際，你們還是默默守護與付出，用綠意盎然致上最大的謝意。

閒言閒語少一點，多做點防疫比較實在。

祝福這個世界一切平安。

光漢fb

我就係聽嗰個list

我自己都整咗

好正

等緊聽日

覆活既主演都上晒娛百狼人殺
大鶴都係到
如果想見你嗰陣都有上
應該好好笑
不過覆活係八大劇 上去宣傳都正常

今年台視播紅白嗰陣
諗住有伍佰做嘉賓 想見你又熱播緊
實會唱last dance
點知最後無唱

好靚

正啊
一定要買！！

想見你電視原聲帶 限量收藏盒 3/20(五) 上午11時正式開放預購

大家聽日準時衝

Ready

哇 連伍佰卡帶都有

仲有隱藏版彩蛋

好想要餅卡帶

好驚搶唔到...

我都睇緊
好似套套勁劇/戲都有佢份
上次可不可以你也剛好喜歡我又有佢份
幾鍾意佢

佢個預購時間咁長 同埋冇寫限量幾多件
我諗其實佢都係睇反應
之前陳零九隻碟 都係滾石 話限1000張
最後反應好 變咗只要係個預購時間內買到都係限量版
最後出咗7000隻限量

我覺得台灣都好多人會搶

佢做戲都幾好睇
陳思源真係勁深刻
玩狼人殺好好笑

我都係

簽到佢手發炎

無講幾錢

09唱歌又真係好好聽
狼人殺 紅到不得了

我都想知，好坦白講冇聽cd好耐，又冇播卡帶部機，買㴝真係收藏。。。
我有係apple music 聽套戲啲歌

個陣買咗2隻
一隻玩一隻儲
淨係買1隻會唔捨得拎嚟玩

如果搶到要買返部同款隨身聽穿越吓

我買咗隻但係身邊無咩人玩狼人殺 買嚟收藏親簽

我其實一直都有買自己鍾意歌手既cd
但係只係收藏😂 塊膠都無拆
香港既係janice aga 同埋gin lee

邊到有得買

博客來689台幣 佳佳唱片658台幣 所以大概600幾左右

哇~~~
送唔送貨到香港??

買！
個盒太靚
係女神呀~~~~

好合理既價錢

博客來送到
所以係博客來訂比較好？

剛剛查到

. 海外寄送使用何種運送方式?
1). 若您選擇寄送至港澳地區，滾石購物網係採用順豐速運寄送。

咁滾石都可以買

問 柯佳嬿 Alice Ko 比較喜歡黃雨萱還是陳韻如，她果然喜歡後者：沉默安靜的高中生、不亮眼、心比外表燙。

國中時她被同學欺負，至今不願說那是霸凌，只因為霸凌聽起來太嚴重：「因為一個人還在摸索的時候遇到這種事，會以為世界就是這樣，還沒萌芽就被改變。」

所以，不說自己被霸凌，是因為沒有被改變嗎？她頓了頓：「有。我以前都覺得長大就沒事了，但那都留在我的個性裡面……我很怕被看見。」

女神

但click click下要做會員

我都有買自己鍾意嘅歌手cd
不過我通常都會拆出嚟聽一次之後先收埋

有一堆外國歌手既有拆
不過無cd機
係用dvd機係電視播

你會唔會中毒太深呀

同款會唔會太難買

佳嬿叫大家早d訓

以後就冇得日日更新我地都要慢慢走出黎了

滾石個網慢到喊

係博客來訂到 比埋錢

運費1.5kg
$170

見唔到博客來有嘅

博客來得返38

f5一下就得番16

我search 想見你電視原聲帶

依家得返4

滾石個網好垃圾load好慢
又收貴人哋十蚊台幣
博客來運費幾錢

由4跳返去194 姐係假限量

博客來運費平啲，我都轉咗去訂博客來
見佢會加返貨！正！

買到了多謝你

等我仲咁心急望住個鐘踏正11點入去買

我上緊堂一心二用買 早知慢慢

滾石都唔郁

頂佢

去博客來買啦運費平啲 個網順啲
啱啱喺滾石買完先知用博客來好好多

Load咗勁耐終於買到

我係滾石買 170蚊台幣運費
早知博客來 見你地個個都話博客來好d

博客來 145台幣運費咋
仲要本身隻碟有優惠 638台幣
加埋運費total 783台幣

結果博客來訂

死人滾石網唔郁

無上黎睇你地講
十一點就狗衝去滾石買
Load吓load吓到20分先交易完成
衰心急 信佢真係限量

咁我咪要感謝滾石load唔到

博客來冇晒貨

轉頭會有返 我諗

就咁search話仲有 但去到俾錢又話冇

我好似零幾分已經比到錢

lm

但係佢個網好似不停加數量咁

同時間好多人買緊 取消再買

數字上見

限量商品尚餘124，購買後進貨

我玩左好耐

俾咗錢佢係顯示咗做預售
所以大家應該可以放心買

其實我覺得佢一直冇講限幾多張
就係係預購期買到都有

「我喜歡你，跟我們認識多久一點關係都沒有，因為打從第一次看到妳，我就確定，我喜歡妳。
因為早在你認識我之前，我就已經深深喜歡上妳了。」

想見你
2分鐘 ·
#想見你不見不散

明天又是週末啦～不用做夢都會笑～

#想見你不見不散

明天又是週末啦～不用做夢都會笑～
還有就是--
❗️『想見你』電視原聲帶 限量收藏盒 開始預購❗️

🌟套組內含：
雙ＣＤ+復刻卡帶+歌詞海報+限量流水編號收藏盒

🌟預購時間：
2020/3/20(五) 上午11:00-2020/3/27(五)中午12:00止

預定發行日:2020年4月30日
*實際出貨日期依公告為主

🌟滾石購物網預購頁面（支援海外以VISA, Mastercard, JCB, 支付寶付款，支援海外配送）：

🌟注意事項：
1.實際可付款方式、運送費，請以所選擇的購買平台公告為準，若有疑問請聯繫該平台
2.限量商品生產過程繁瑣，成本偏高，購買前請三思，請不要下訂後又退訂，有可能會造成訂單大亂。

🌟其他可購買通路：
五大唱片網路（支援海外付款配送）

佳佳唱片網路（支援海外付款配送）

博客來網路書店（支援海外付款配送）

誠品網路書店

感謝 滾石唱片 ROCK RECORDS 嘉莉錄音工房 讓我們可以一次蒐藏 想見你金曲跟想見你配樂～～～

最後提醒，
大家出門在外還是記得攜帶口罩、用餐前記得洗手
或是選擇週末（六、日）晚間十點，鎖定中天娛樂台，
安心在家收看“想見你”～❤️

佳嬿用手當口罩

女神做乜都是對的

啱

可根之人必有可憐之處

初初韻如搶左身份果陣 真係成個bitch咁

d人重拎2月29同想見你比

都唔知差幾多皮

要同時扮演一個人之餘
又要遮掩自己內心既孤獨世界

想問下打j果個係細佬黎?

係 制服寫住個學校名唔同

係呀 謝芝齊高中時期

龍門又重播
佳嬿女神

我諗香港未有一個劇集做到出精品出書又出返CD DVD
同埋香港劇集做唔到令人沉迷

btw

限量商品已售完

搶唔到

去滾石 同埋其他台灣唱片網睇睇

滾石新登記會員送紅利15000點，可以減50

我覺得二月廿九可以出書
但係以ViuTV嘅政策應該唔會有呢一日

睇完都無feel買啦

台灣偶像劇 差唔多套套都會出原著小說
港劇就無呢個習慣
不過CCTVB就算9數

仲有我偶像大大 佢做艾心

我無記錯 佢好似係星光大道出身？
勁多而家既一線藝人 都係星光出身
李千那 方志友

佢係華星冠軍
佢比起上佢班師兄姐咁勁啦 佢休息左好長時間
唔打佢咩名了 萬一佢search到自己個名就知道係我講佢

Google左 因為我唔記得佢個名

睇咗2月29 有好多位同想見你一樣 我覺得係抄想見你囉

咁又唔係嘅 2月29舊年都拍咗，想見你都係舊年年尾先播

唔記得係正常
我追左七年半我阿媽都話唔記得佢咩樣

原來有去終國好聲音

啱啱係滾石個網到訂咗

博客來依家又顯示500幾存貨

無限的限量

無credit card!!!! 世界末日喇比唔到錢

Tap&go幫到你

射射 啱啱開咗

咁你要預 250

剛剛過左$200

但tap and go 最少入 $100
再係 $50倍數

好呀唔該

有500盒帶

有冇人知點喺滾石取消訂單 今朝訂嗰陣係咁fail 頭先先發現自己原來send咗3張訂單 得最尾嗰張俾咗錢

頂 頭先以為無哂 去左滾石訂

應該唔比錢佢就會自己取消

雖然我都鍾意想見你多d
但ching可唔可以唔好盲反

依家一聽last dance就起雞皮
同明日晴一樣

估唔到有生之年重有另一首歌出現

二月廿九 畫面係幾靚嘅
想見你 劇本好睇好多

但都唔好話人地抄劇
二月廿九 好似一年前已經開始寫劇本
而且兩套劇budget都差好遠
二月廿九有咁嘅水準已經好好

時間隔太近 無可能抄到

可唔可以整一set係無卡帶
卡帶真係製造垃圾

柏宇

竟然
我就因為想要先買
佢未出我仲諗揾二手

卡帶真係買嚟收藏

我係carousell睇緊有無walkman

深水埗應該有？

我有部Sony

但唔work
一拆開入邊的膠帶全部溶化

大概幾錢到上網見到有部上年出嘅透明卡式機五百蚊左右

仲要話女主角樣衰

所以話抄嘅根本無腦
仲侮辱埋想見你

大家買左原聲碟未

拎黎做聆聲

提自己瞓覺嘅鈴聲

岩岩買左

Budget同時間都差好遠
二月廿九一集得四十五分鐘 又得十集
可以鋪排嘅野有限 做到咁已經好好

個yeesa都叫做靚啦

咪都係普通樣

好過cctvb d劇
但係同想見你差好多皮

其實佢早幾年拍紀錄片嗰陣靚啲

其實佳嬿真係愈睇愈靚 反而吳凱欣愈睇愈普通。
同埋一樣降齡演出。其實yeesa d 表現好造作。
不過無得咁比既，根本無得比

佳嬿想見你個look唔係好靚，但係套戲入面佢係越睇越靚，我覺得最後韻如斜陰好靚

佳嬿戲外好靚，採訪嗰啲都好靚，同埋如果愛，重來個look勁靚女

我覺得佢仲靚過幾年前必取女人

耐看型靚女

係 明明嗰陣望落個樣young啲塊面飽滿啲 但依家反而仲靚

想問下寫真書，手札係點？
諗住同碟一齊買

我都知我有啲遲問，岩岩先睇完

李子維訂的錄音帶終於有了

寫真:每集既劇照 同埋彩強花絮圖
手札:黑白色 日記設計可以寫字, 配有劇照 手寫戲內對白係各頁

寫真值得買 啲相好靚
手札有啲黑白嘅相 有啲quote 大部分都係單行嚟 呢個我覺得可買可唔買
sorry 而家冇圖喺手 睇下聽朝影幾頁上嚟俾你睇

好呀，Thank you
第一次咁迷一套劇，迷到想買週邊

今日買咗小說 睇試閱版有啲眼濕濕

由1998年等到2020年

岩岩先睇呢條片，好好笑
佳嬿自己認證唔係一眼美女，係耐看型

啱啱追完
想問下點解第一次案發現場會有助聽器嘅？

頂 我笑左好耐

Bug嚟

超級耐看

但係必娶 既佳嬿 好有女人味
我覺得都好吸引同埋耐看
同埋好鍾意佢著嗰對藍色高踭鞋

特登入去like
好正

『公告提醒--安靜，不要吵。』

最近收到許多私信的“民怨”表示，想見你粉絲前往拍攝地造訪時，不僅大聲喧嘩、留下垃圾，並擅自進入民宅用地內躲雨躲太陽，或將私家車、機車直接停在鄰居私有用地。請大家將心比心，不要讓自己的熱情，變成其他住戶的困擾，我們的打擾只是一時，但當地居民可能是在那生活了一輩子。再者，反對劇迷朝聖的聲浪越大，也可能導致景點關閉，希望大家理性造訪、文明維護環境。

請大家外出還是記得戴好口罩，回家用餐前做好消毒工作。
----------------------
每週六日晚間十點請鎖定中天娛樂台 想見你 繼續再等你。

景點真係太多人去打卡
仲要咁無公德心

「為什麼你明明就不是他，可是為什麼，不論長相還有說話的聲音，甚至連睡覺的表情，都跟他一模一樣？」

民居又係慘的

有時候其實只要簡單一點，或許就會更好。

柏宇fb/ig

好靚仔

都幾大個bug
一個咁明顯嘅伏線最後冇提過

我當陳韻如幫莫俊傑解釋嗰度係真嘅就算

前幾日睇完抽離

不停叫身邊朋友同同事睇,佢地全部落哂坑

好想去台南

佳嬿 帶少少惡先正

博客萊

香港cd鋪有冇得買

應該冇咁易

畀你提一提又要開返嚟聽吓

點抽出黎做音檔

做咩讚自己

前幾日係博客來訂咗小說同寫真
今日收到貨

佳嬿電話張wallpaper 孔劉

轉自菲比飛飛blog

坤達：

唯有疫情好返

去台灣32唱片店買返

本來都好想寫劇評
但套野整體都好好,好難得一套穿越劇夠複雜, 角色好平衡3個主角戲份都好,配角取景同音樂都好好

要讚既前幾個post都有巴打讚哂

btw 因為依套戲先識佳嬿 我覺得識得太遲

睇埋必娶女人

必娶入面嘅佳嬿好有魅力好有女人味

佢同郝萌去釜山嗰幕
換左勁多套衫
真係靚到不得了
係沙灘慶祝生日
同埋著婚紗
女人味大爆發

孔劉很帥

依套係咩

蔡環真超癲

但好多巴打話套劇前半好睇

可能睇左想見你,我覺得當年佳嬿依一套拎影后都未夠肯定

今年金鐘真係要支持佢

稍息立正我愛你
我二刷緊
佳嬿係客串

希望今年想見你會有好好成績
但係我覺得佢憑 必娶 拎都好值得
佢真係好大挑戰
感情又到位
只係必娶劇本無想見你咁好吧

曾之喬同佢幾多合作
佢地私底下應該勁fd

我記得佢老公都有份客串

必娶佢sweet又得 霸道又得
哂命又得

有呀 做王子舅父

一開始既bitch性格

曾之喬既性格都係好正
所以佢同佳嬿都好多朋友

好靚
Sweet又得 霸道又得
可惜個劇本麻麻

我覺得劇本雖然唔係話好好
但係都合格有餘啦

合格嘅 係覺得去到後尾有啲暴走

原來都係三鳳創作

佳嬿演蔡環真好正
復仇look有
sweet look有
高中(黃雨萓)有
婚紗有
OL女王LOOK有

編劇都係簡奇峯 林欣慧
證明一直有進步

咁其實我覺得必娶個setting 係幾得意嘅 女主角唔係好似以前個啲咁天真白痴
同埋又唔係女一女二掙一條仔

唔係因為女主角嘅setting都未必會吸引我睇落去

一次過滿足我地六個願望

引誘邱澤仲正

溫泉果場戲真係迫人打丁

不得了

必娶既佳嬿算唔算傲驕既典範

想見你

呢個look係王詮勝

我要韻如BB親手找錢畀我

大家睇左佳嬿套我的情書未???

博客來買嗰啲週邊今日出咗貨喇

你的情歌

係 台灣未出碟
想買

我都想睇
覺得個男二都幾正

套戲係咪唔係幾好睇
見無咩人講
首主題曲超好聽
聽到我喊咗出黎

TANK 真係好耐無聽佢既歌
真係超級好聽

之前睇新聞好似係台灣新年檔最賣座嘅電影

國片最賣座

頭先睇喬喬ig live
佢有唱到想見你x3
我錄低左
好鍾意佢既性格

這個週末過得如何？看了影集還是哪本有趣的書？有鍛鍊身體嗎？

我還是偶爾失眠，每天練習吉他，只喝好喝的咖啡。喔對，我已經開始運動了。

非常時期，一起努力，把日子過好，照顧身體，好好吃飯，也好好睡覺。好嗎？

#仰望這片天空遙寄我對你的思念

佳嬿fb

佢性格同佳嬿一樣都係好得人鍾意
直接又搞笑
想見你第一集佢地嗰段我都睇咗好多次

真係
佢地兩個我最鍾意佢地既性格

sorry 絲打遲咗少少覆
手札係咁

寫真係咁

希望幫到你

唔捨得係本手札上面寫野

我都係
其實本野買黎儲

我係上面寫左他就是王詮勝

本小說落機了
遲啲買埋本寫真先

自己寫字唔算靚
所以唔寫

中天播到Track04

【「想見你」電視原聲帶限時預購】
想見你電視原聲帶 限量收藏盒
3/20(五) 上午11時正式開放預購

只有你想見我的時候，我們的相遇才有意義
年度燒腦神劇TOP1 『想見你電視原聲帶』限量收藏盒
復刻『愛情的盡頭』絕版卡帶Ｘ歌詞海報Ｘ雙CDＸ隱藏版彩蛋

預定發行日：2020/4/30
限時限量預購時間：
2020/3/20(五) 上午11:00-2020/3/27(五)中午12:00止

套組內含：雙CD+復刻卡帶+歌詞海報+限量流水編號收藏盒

有冇巴打預購左

預購左 你睇上面既post
當日我地十一點準備衝

唉 遲左

你睇下滾石 五大唱片嗰d 仲有無貨
博客來無晒

岩岩禁博客來仲有得禁

個日應該係呢個post最多人同時講野嘅時候
不停匯報戰況

真的

訂到

33分鐘有講

有冇巴打屋企仲有卡式播放機

我媽有部大部機, 隨身聽真係冇

巴打有冇
王詮勝(in子維) 病左 雨萓將屋企變成disco咁 仲拎掃把扮結他果張圖
果個畫面好有佳嬿玩野feel

想買部 或者餅帶收藏用算

好好笑又好sweet

詮勝同雨萱呢7年 真係好sweet
但再諗返個劇情就

兩公婆

依幾日諗
其實佢地做既事,最後都消失哂, 開心同唔開心
一個新既時空 子維都可以同到雨萱 一齊
冇左果7年既sweet 同時都冇 雨萱同子維各等大家2年同15年既痛苦

反正雨萱一直鍾意都係子維, 新既未來佢地有年齡差都冇所謂

我部walkman 壞左的

用來等打咭用

隨身機就真係冇，我唯有用屋企部大機聽

所以聽到卡帶既機都掉晒

題外話
有d期待睇 覆活
題材好似唔錯

所有*

我都應該會睇
已經有定心理準備男女主唔會有想見你兩個咁好演技
當偶像劇睇應該ok

任容萱都ok
王子就 不過都會追下
同時段 墜愛 真係愈睇愈悶
黎緊佢仲要對住 覆活...
上個星期仲要係得0.15收視 創新低

「王詮勝！？」

好好笑

Ig成班台灣藝人都係到畫生果
班長出蕉 等睇佳嬿 光漢 柏宇 畫

Thank you
寫真好正呀

「這麼多年，我從來都沒有後悔過，以後也不會。」
「你怎麼知道你不會後悔？」
「因為我知道，這輩子我唯一後悔過的事，就是讓你離開我身邊。」

佳嬿快畫

同場加映 鍾瑤

任容萱套我的自由年代幾好睇
李國毅做得幾好
至於王子有啲花瓶feel
依架唔知佢戲演點起碼前幾年仲係好屎
利申: (前)王子fans

好空虛 琴晚係度loop想見你片頭片尾曲
真係幾多野睇
鋪排得好好

李子維真係冇得輸

#想見你不見不散

下午兩點，最適合

#想躺你系列
#年度教科書課桌椅代言人

小編好勤力又出post

依排係youtube 睇太多 佳嬿/想見你d 彩蛋

youtube 不停彈出黎

佳嬿劇中咁多個look 長髮佢真係變到勁少女

Do姐睇完韓劇 都開始睇想見你

好多人都勁鍾意大學長髮look
我自己鍾情佳嬿既短曲髮

要紅了要紅了

最鍾意光漢裸體look

最鐘意雨萱2019個短髮look

正呀 想睇do評劇

do算評得ok 佢介紹d 韓劇都幾好睇

聽開口水 聽do姐講劇評好好聽
好耐之前佢大推game of thrones
佢講得幾好

想躺你

徐佳瑩版本 Last Dance
聽聽下 有一種莫名既感動

短曲都好正
依套野除左佩服佳嬿戲技
之後就係髮型, 唔同髮型都有唔同年紀既佢

佢真係好好笑

自信美女

張繼聰有品味

找死

幾期待do姐嘅評價

勁有女人味

睇到第10集 想問
當時老子維有出現提詮勝子維唔好上機
而詮勝子維仍然選擇上機
跟住詮勝子維飛機失事變番03車禍醒既子維
後來詮勝子維變番真子維話果陣先明老子維同佢講既如果唔上機就唔洗受咁多苦
咁當詮勝子維穿番去03車禍醒番
而當時提佢果老子維仍然係詮勝子維飛機失事果個年份
咁果個老子維最後去左邊?

子維提詮勝唔好上機->詮勝上咗機死咗返去子維身體->子維又去提詮勝唔好上機

應該由頭到尾得一個子維 無話去咗邊？

2017(?) 總之係詮勝空難果年 應該係有兩個子維
一個係詮勝子維
一個係詮勝子維穿番去2003車禍子維繼續生存直至2017(?)既真子維
詮勝子維死左變番03真子維
咁2017已經經歷左詮勝子維果個老子維最後去左邊?
如果空難之後詮勝子維又番番去03 03果個又空難
就唔會2019雨萱子維相認到

03年嘅子維咪係19年同雨萱相認嗰個囉
03年子維醒咗等到17年搵詮勝唔好上機->詮勝上咗機死咗去返03年子維到醒咗->又等到17年搵詮勝

詮勝死唔死子維都得一個ga 不過詮勝唔死雨萱唔會去搵真相個loop會開始唔到好似係咁

我知03年子維=19年相認果個子維呀
但如果照你說法
03年子維醒咗等到17年搵詮勝唔好上機->詮勝上咗機死咗去返03年子維到醒咗->又等到17年搵詮勝
咁子維既人生只會係03-17不停loop
因為17詮勝死=03子維醒
咁咪點都去唔到19年

唔會去唔到呀
03子維醒咗一直去到19年
得詮勝17年死咋嘛 子維又唔會死

所以我就係唔明
如果03年子維醒咗等到17年搵詮勝唔好上機->詮勝上咗機死咗去返03年子維到醒咗->又等到17年搵詮勝
咁咪會有好多個子維出現囉
因為17年詮勝死左變番03子維
而同時間穿越完成果個子維繼續生存緊
但03-17件事又不停loop
咁咪不斷有03子維醒番
或者應該咁講
17年果個詮勝子維死左 靈魂係咪會番番去03年子維到?
如果係的話 姐係19年老子維同雨萱相認
同時05年(17兩年後)有個康復緊既子維
你明唔明我唔明d咩

我唔明係
17年有子維同詮勝子維
當詮勝子維空難去番03年子維
而17年提佢果個子維係繼續生存架嘛?
咁咪變左03年有個子維1康復緊
17年有個子維2等緊雨萱
如果03年果個會變做17年果個
咁17年生存緊果個14年後會去左邊...?

同樣嘅事的確發生咗好多次 所以子維先同雨萱講睇到當中微小嘅轉變 但咁唔代表會出現好多個子維詮勝wo

無論發生幾多次 都係得1個詮勝同子維 只不過子維會有好多次詮勝穿越到03子維嘅記憶

睇到好亂 其實可唔可以講話係我哋睇到嘅只係其中一個loop 印象中戒指嗰度都有出入

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

#185 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢屌got 都係屌最尾果季

其實睇完已經幾日

我都想問一樣野, 以下有劇透

我入去睇番先知有人同我一樣唔明係機場提詮勝子維果個老子維去左邊
我睇完你解釋都係唔明果個老子維去左邊
17子維提完詮勝子維 詮勝子維又變番03子維
但17子維會繼續存在架嘛
姐係詮勝空難後17子維同03子維就合番埋變左一個人？

其實17子維係有晒所有記憶嗰個
包括子維in詮勝（2003子維）既記憶
所以我之前都有認為 係分裂左兩個靈魂
直到空難 子維in詮勝先返番2003子維到
靈魂融合返（因為03子維只係暫時昏迷 靈魂仲係到）

就好似 雨萱in韻如 同 小雨萱同時存在一樣
都係兩個一樣既靈魂 分開左

其實子維 一直都覺得 阻止到韻如自殺
就解決到所有問題 包括俊傑自殺

所以雨萱先係唯一一個可以停loop既人
好佩服雨萱可以放棄一切..放棄7年既感情
去決定燒左餅帶...停左個loop

如果雨萱無四穿阻止韻如自殺
咁就會好似劇情咁 所有人死晒..得返雨萱一個

1998年子維同雨萱in韻如所經歷過既野
場景都會消失

我意思都係差唔多 03子維得一個 穿越幾多次都係得一個子維 然後一直去到17年 19年都係同一個子維 唔會穿一次就變多個出嚟

對

小雨萱果到我明
因為1998小雨萱會一直長大到2019雨萱
正如2003子維會一直等到2019同雨萱相認
我唔明個點只係17子維提完17詮勝子維佢會去左邊
如果好似你地咁講靈魂合番埋一齊
就會得番03子維一個
然後佢就一直等到2019同雨萱相認
無再loop詮勝子維件事?

其實成件事會一直loop..
就算詮勝子維返返去03子維到
去到17年 都一樣會遇到詮勝子維
因為不斷loop
直到雨萱決定燒左餅帶 個loop消失

yes, 靈魂一直只得一個。無一分為二，或二合一。但同一時間會存在兩個靈魂

其實係咪我太蠢
我岩岩上網睇左幅時間圖
17年詮勝子維死左>03年車禍醒番子維
17年提詮醒子維既真子維>2019同雨萱相認子維
所以我唔get就係咁咪03子維同19子維會共存...

我見好多人講呢個loop 我想講下自己睇法
我睇法係其實想見你入面時空穿越既玩法係唔make sense，首先佢係做唔到一個loop，無論以邊一個角色做第一人稱去睇都好，時間既進行最多係一個過山車形狀而唔會係一個loop，所以亦都loop唔起。

另外，最大問題係悖論。何為悖論？就係穿越導致黃雨萱愛上李子維，但亦係黃雨萱愛上李子維導致穿越。之後好多人就話係一個loop，但先唔講佢係咪一個loop，就算係一個loop都好都好難令我接受呢樣野，我覺得點都要有一個起因先會出現一連串既結果。 舉個極端例子:小明係一個至細得啊媽而唔知邊個係老豆既人，有一日佢時空穿越，上左一個人身。之後愛上左個女仔，重生埋仔。之後先發覺原來自己上左老豆生，屌埋自己老母，再生左小明。 咁樣既故事唔知大家又接唔接受？我覺得如果你要話想見你於時空穿越既玩法係無問題既話你連上面既故仔都要接受架啦wo。所以我個人係唔同意呢種對時空穿梭既玩法。

當然，相對論(好似係)都講過，如果超越光速既話，會出現結果先於行動呢個情況，不過太高深了，唔識。

btw，我都係好鍾意套劇的，不過第三四集開始就逼自己唔執着呢個時空問題了。

佳嬿來了

聽返嗰陣時 viutv播必娶 既配音.......

接受唔到配音

台灣國語好聽

一定係聽返國語
佳嬿佢地把聲配到無晒特色.

盛希交畫

個個都識畫畫

有睇過人地既分析 應該要咁睇 詮勝死後穿越既並唔係同一條時空既子維 所以係時空A詮勝空難死後 穿越到時空B 既03年子維醒後 同時原本係時空B既子維係車禍後會穿到時空B自殺既詮勝 不斷loop 所以冇錯係同一條時空會有子維同詮勝 所以你會見到有幕舅父同老子維講電話確保詮勝係跟住軌跡咁行 同時老子維係機場同詮勝講佢如果死左要經歷呢一切痛苦因為佢自己亦曾經經歷過（係十幾年前既上一個時空） 另外老子維既記憶同宜家女主會有小小出入因為老子維經歷既係佢係上一個時空作為詮勝所經歷既 而女主經歷既係現行時空既 （eg 女主記憶中 詮勝係屋企講面條笑話 而男主記憶中笑話係係餐廳廚房講）

唔sure 你係咪問緊呢樣

如果你信個因係有 "編劇" (神)既存在，咁就無話MAKE唔MAKE SENSE。

救命

一開始睇唔明之後就get到啦
班人一日唔開黃腔都唔得嘅

共咩存。。。。
03同19根本唔同年份。。。
03=19嘅子維係同一人同靈魂
即刻由17空難一刻開始
子維跳翻去03做復健慢慢去到19年先相認翻
所以子維係等雨萱等十幾年
有幾難明

型男大主廚 嗰陣時係宣傳稍息立正
第一道菜 吳秉承就整 台南炸白糖糕
好多人都留言話
光漢(子維)就係咁同白糖糕結緣

配音會冇左D戲

所以如果CCTVB /VIU買左想見你 重新配音 應該都唔會睇
淨係

連續睇完二月廿九同想見你，成個人好空虛
好似當年睇完求婚大作戰一樣..好想一直播落去

必婚頭5集 睇佳嬿同邱澤 扮假好撚正

真係 以前睇求婚大作戰
真係唔想佢完 好彩之後後尾出左集sp
想見你都係 好想佢一直播落去
佳嬿佢地既ig 關於想見你既野一直update 落去

最近用左三日 二刷完 稍息立正同埋後菜鳥
諗緊跟住睇咩好

環真 萌萌

絕對同意

必取女人都幾好笑

又好笑又SWEET
佳嬿好鬼馬

我其實有點一頭霧水的洗手舞來了～

既然被靜雯姐指定，就來提醒大家好好洗手的七字訣。養成洗手好習慣，連手腕都可以洗到喔。

謝謝三鳳製作的同仁和TVBS的同仁跟我一起組成七仙女團隊。別問很可怕。

#十二街洗手挑戰
#內外夾弓大立腕
#不要搶購囤貨衛生紙
#屁股又沒有突然變多
#正常使用不會不夠用
#防疫好好做比較實在

佳嬿fb

賈靜雯跳完洗手舞之後到佳嬿

之前賈靜雯既洗手舞

而家睇緊稍息立正
唔係幾鍾意睇王子做戲
搞到我係咁skip
凈係睇許光漢的戲份

王子好似長期唔夠訓咁
個黑眼圈 演技一般... 為左睇喬喬
光漢拍親既cp 都係年紀大過佢
稍息既如蘋 今年37歲
光漢今年29歲

班長真係好癲

收到了。可以揹出街的。

都幾靚 巴打寫唔寫我是師哥？
Memo紙好吸引

條帶得1.125” ，較難寫

二我正考慮買！

買啦啱啱買咗

佳嬿係咪真係要生bb喇？

住家男 施柏宇

想問下，有冇訪問導演或者編劇有講過話點解要用伍佰首last dance？

對此，《想見你》編劇簡奇峯也曾解釋之所以會選伍佰的〈Last Dance〉，是因為年代與歌詞和《想見你》相符很搭，伍佰的歌聲中有種懷舊感。且在當時還是卡帶的年代，〈Last Dance〉為卡帶B面的第一首歌，也有強烈色彩，是一首前奏一下，就能馬上知道是伍佰的歌，而卡帶的倒帶、循環也跟劇中時間軸類似。

Thanks

有無人有黃雨萱係劇入面對李子維做粗口手勢既gif
或者話我知邊集有出現過

印象中第3集有 雨萱in韻如同子維講發夢嗰段
佢有對阿脫做過 好似係第二集

唔該

用世界線去疏理會好少少

想見你
· 22 分鐘 ·

#想見你不見不散

姐姐遮的不是太陽是她的光芒
認同請按讚 不認同
.
.
.
.
請上滑離開ＸＤ

加油，都中午了，離上班、放學還遠嗎～

好掛住想見你劇組

佳嬿嘅光芒

好想同女神一齊食

三鳳都黎宣傳 覆活
今個星期六 台視
星期日 八大

覆活 netflix有得播
但係只限台灣........

柏宇ig

王子 想見你

keep住人氣

第二集，阿脫笑黃雨萱係小三。再大大聲係office 講，如果搵到王詮勝同小三合照，記得通知佢改番database

第三集，比李子維串佢因為告白失敗，作個故仔當下台階

第四集，因為看到日記，他就是王詮勝，再次返回1998，雨萱衝出去學校天台搵李子維，誰知佢竟然睇緊學妹的大奶奶

想問咁新ending入面王銓勝點算

應該都係沉落海...除非海巡署趕得切救佢

王銓勝成套劇最慘咁 無論點都改變唔到同救唔到佢

我只能自己幻想個結局 佢無輕生
搵到個mr right

柯仙太常營業

拮死係李子維發夢的夢境來

lulu ig

睇lulu個post
第一眼就係覺得佢屋企幾靚

講啲時間線講得幾好

我都幾鍾意睇雀雀既劇評

佢真係網癮少女
仲要話許光漢唔營業
不過我諗佳嬿未有新戲拍住，放假中

終於睇完呢套劇 一直都唔敢睇得太快
由第一集開始就知會好唔捨得

柯仙佢咪拍完想見你,就再拍 你的情歌???

依排疫情應該停左好多拍攝

應該係呀
想見你 2018年 12月開始拍到 2019年 5月
所以應該就係拍完想見你先拍你的情歌
佳嬿之前訪問講過 佢話每套劇完之後
都要休息一段時間

二刷

預訂左ost既巴打,知唔知貨會幾先發到???

OST正式出既日期係4/30
應該都要之後

唔知金曲獎搞唔搞得成
雖然話仲係籌備中
好擔心十月金鐘都係一樣 搞唔搞得成
好想睇想見你團隊掃獎 睇佳嬿再拎影后

覆活 OP

自己都係覺得 想見你 既OP好好多 超晒班
三鳳係後製真係做得好好
個人意見

想見你 op同ed有意思啲

唔想太快又睇上晒腦咁好辛苦

我之前睇完隔咗一個星期
已經成套翻睇一次
而家間唔中翻睇自己鍾意睇的情節
我都覺得自己好痴線

已經忍唔住set 咗李子維做wallpaper
太投入會好難抽離

日日睇會負荷唔到 得不到的

我通常都係翻睇二穿嗰幾集
其他太慘果D都儲下氣先開黎睇

讀u 嗰幾集真係最甜 純愛
睇完好減壓 成個人出晒粉紅色泡泡
開心到好似自己拍拖咁

但係有一集夾埋俊傑出獄
睇到個心情好複雜.....

李子維啊啊

諗諗下 其實bonus得返莫俊傑同李子維慶祝生日
係咪即係佢同陳韻如散左？

岩岩睇完必娶
開小資女

好似時光機咁, 睇返柯仙D 演技, 小資女既佢同邱澤仲係好新手

同居生活都好sweet

最正係正式拍拖果幕 子維好開心

果下柯仙係樓上望住子維 尷尬SWEET笑 都勁好戲

其實好似純粹係編劇覺得黃雨萱同陳韻如同時出現會好奇怪所以先得返莫俊傑李子維同黃雨萱

愈睇莫俊傑愈鍾意佢
尤其最後對住韻如 bb 告白

我剛睇必取女人
都感到同想見你爭d

未睇前會覺得女神如果早d拍到想見你會更女神
但現在覺得好合現在的佢
好彩佢都樣子好年輕

都係差3,4年?
但反而依家佢應該拍唔返必娶
必娶佢太屈

btw 柯仙都係算係食左防腐

我會睇返大學果到 好sweet

必娶15年
佳嬿係必娶演技真係世界級
佢加埋邱澤真係好襯
曾經覺得邱澤真係好型
仲有喬喬
可惜劇本真係差小小

同施柏宇同生肖

但唔睇訪問真係唔覺爭咁遠

係呀 本身有幾個版本
有一個係韻如同雨萱同場
但係最後導演覺得唔好
所以揀咗只係得雨萱
韻如同俊傑係一齊既

佳嬿姐 前輩

真
必取女人好有女人味
好正

子維真係好陽光好鍾意睇返呢幾幕
仲有老子維同雨萱喺咖啡館見返嗰幕

好正 子維都唔似30歲

雨萱都唔似35

型男大主廚 有光漢既集數

宣傳 1006房客

宣傳 我的男孩

宣傳 海吉拉

宣傳 稍息立正我愛你

型男大主廚 有佳嬿既集數

宣傳 必娶女人

宣傳 風中家族

宣傳 五星級魚干女

宣傳 勇敢說出我愛你

【心跳失速列車！啟動】天菜男神駕到！施柏宇為妳創造光澤感の心動瞬間：秘密武器就是ＯＯＯ｜Dcard報報

原來係鋒澤作曲

無過去，無魔化班長。
韻如配班長，俊傑去識詮勝，先係最好結局

.........

....ok you win
光漢ig

柏宇fb

趕工拍可能廢事搞咁多啦,又唔係真係咁重要

蔡環真呢個角色真係超級高難度
佳嬿真係好叻女 佢都有講拍得好辛苦
因為同現實個反差太大
環環萌萌其實都做得好好
邱澤成日嗌嗌吓交對眼紅曬勁靚仔
佢同佳嬿嗰種cp感真係冇人取代到

好同意
由其係必娶個導演極高要求
我覺得佳嬿拍過咁多對cp
最夾都係邱澤
邱澤對眼會殺死人

反而我本身唔識邱澤，
宜家岩岩開始睇必取
但之前睇過 " 是誰先愛上他"
宜家一路望住邱澤都覺得佢有d gay投入唔到

賣廣告接龍

「你比較A」
膊頭嗎？

頂

同埋今日係airmax day

一個人走路的時刻

總是可以思考很多事

時而氣急敗壞

時而豁然頓悟

時而⋯自拍

我以上皆是，晚安。

光漢fb

點解有人可以咩角度都咁靚

人帥真好

留哂口水
btw ig果張自拍同宜張好似唔同

佢明知我地想睇多d 就每到post 唔到 好sweet 呀

唔同呀 ig正面自拍

希望光漢好似仙女咁
營業多d

仲有微博原來
淨係得眼同眉都好靚仔

今日真係 鳳南小隊全營業

柯姐真的好努力

佢好有心
Fb ig wb 都放唔同相

真 睇花絮就知導演幾嚴謹
我覺得邱澤都係 part過咁多女主
都係同佳嬿最夾 默契好又登對
希望有生之年可以再睇多次佢哋合作

靚仔到睇嗰陣成日分心感歎佢個樣
環環啲look又係好正
特別中意佢哋op/過場啲鏡頭
好好睇 男女主角都夠曬魅力

正 等於一日有三次update

好想睇到佢地再合作多次+1

我都係好鍾意必娶 op/過場既鏡頭
應該係話超級鍾意
加埋yoga / 喬喬既兩首ost

由其係呢段過場

+2

覆活 15分鐘片花

好似睇完個片花就知道晒成套劇咁

都係
不過估唔到小剛客串 會做個變態既角色
同埋有幾個俗女養成記既演員都有份做
幾期待 就咁睇 王子既演技好似進步左

未load好都估係呢一下
環環真係好正
憑呢一角攞金鐘係實至名歸
希望今年可以拎第二座

未睇必娶 但就咁睇兜圈MV覺得佢哋兩個好sweet

睇咗OP覺得有啲尷 用咗啲好似幾年前先用嘅效果

後製好一般

兜圈個MV真係sweet到糖尿

覺得男女主角都carry唔係幾到個角色咁

#想見你不見不散

大家快看前方12點鐘方向
.
.
.
⚠️是原聲帶限量收藏盒預購期限！⚠️

我們，都不能回到過去，
一旦錯過了2020/3/27(五)12:00，
就再也不能擁有雙ＣＤ復刻卡帶版📼
限量收藏盒的《想見你》原聲帶。
（好好的一段廣告詞為什麼要這麼感傷💔）

那時沒抽到手的週邊，這一次，
我絕對、絕對，不會再錯過！
滾石通路👉
博客來👉
佳佳唱片👉

預購結束後，週末還會遠嗎～
聽說週末都會下雨🌧
就好好待在家看『想見你』吧！
---------------------------
每週六日 晚間十點，請鎖定中天娛樂台，
一起回味想見你的每個片段❤️

「我在遺憾的青春中，漸漸凋零者。
我在失落的荒原中，學會了哭泣。
我在扮演自己的過程中，丟棄了我自己。
我在心裡最深處那關著燈的房間裡，吟唱著只有自己才能擁抱自己的情歌。」

班長

第二次睇先發覺張圖識郁

詮勝補習班
子維國術館

柯仙

如果 想見你 嗰陣時都係咁多宣傳就好

鳳南minions

姐夫！？坤達新劇
東森播出

開估
三穿一開始就係韻如

而讓觀眾傷透腦筋的《想見你》，直到最終回「陳韻如的死」才給出答案，不過戲裡早就藏有解謎關鍵，當黃雨萱想再回到過去，醒來第一幕是李子維拿著汽水，黃雨萱淚流抱著他，而隔天起床黃雨萱照著鏡子，觀眾才發現那時抱著李子維的人是陳韻如。柯佳嬿也跟大家揭曉「一回來就是陳韻如」，包含騎車過程與李子維的對話、還有髮型、眼神，其實都在釋放訊息給觀眾，只是很多人不知道在房間擁抱李子維那一幕，早就是陳韻如了。

個髮型

要扮一個人 係好辛苦

菇頭

其實我仲想知 到底 雨萱十九生日果年 詮勝（子維）幫佢許既第三個願望係咩

大元咁遲先睇

就係 想見你
亦都係穿越既條件

但佢地兩個係一齊慶祝緊喎 都係想見你？

我覺得因為並唔係用緊李子維既身體
想真真正正
以李子維去同雨萱（唔係韻如肉體）一齊

好可愛

光漢sell覆活

睇完係咪無解到兇案現場嘅助聽器？
同埋第一個陳嘅死法
以莫嘅性格無可能會落手桶陳嗰喎？

如果最後莫同陳一齊
4個約會個時咪勁奇怪

助聽器無解到 導演有講係一個bug

俊傑桶韻如 係子維既幻想黎
因為俊傑比人拉左之後
佢無認及否認係佢殺左韻如

交換玩

樓主係咪要將助聽器同彩蛋個問題pin咗佢
Keep住有人問

如果無桶咁就係自己跳樓死
九幾年啲科學鑑證應該無咁差證明唔到唔關莫事噃

以莫嘅性格同內心，好明顯想食死貓

我覺得原著改編小說喺助聽器個位其實可以修正吓
Btw本小說好正

原來仲有訪問

浸溫泉果場戲真係J 死

有人認罪仲洗乜查案做鑑證

係咪睇太多cctvb 劇以為d 警察一定會搵出真相

所以小說都無解釋助聽器架？

真係認咗就唔做咁hea
係喺韻如件衫度應該搵唔到俊傑指紋㗎喎

真係睇得警匪片太多
唔好睇得d差人太高
佢哋都係為交差
有人認罪佢哋求之不得啦 話咁快就close得case

唉,真係唔好睇咁多警匪片

兇殺案喎

純粹個人認為
莫嘅性格發展只會唔出聲/話自己累死陳而唔係直接認罪
但係講自己累死機會又細啲
始終劇情發展莫都無乜點推動陳嘅死
大部分都係黃同李嘅原因

其實韻如跳樓之後 俊傑有守住係韻如隔離
喊同大叫 所以有接觸到韻如 有指紋唔出奇
不過都係好同意 唔好睇我班差佬咁高
有人認罪就可以close file
同埋記唔記得 蔡雯柔比班長（謝芝齊）殺件事
最後都係無左件......

無呀

我仲以為班長入精神病院
就係因為佢（細佬）當初殺左蔡雯柔悿

算係比謝芝齊逼到佢入精神病院
強逼佢做d佢唔會做晚變態事...

做既*

姐係我意思係 話 班長因為得左精神病殺左人俾人拉，我以為就係因為當初殺左蔡雯柔 ，係細佬走左之後，就查到係班長殺，咁班長就俾人拉左 。但佢話唔係佢殺 係佢身體有人控制住殺左蔡咁。所以最後就入左精神病院。

其實可能係 但係劇情無交代
所以我想表達既係 嗰楊警長 係威係勢咁
但係好似俊傑果到咁 唔查一查 就拉 close file
同埋蔡雯柔案 有一幕佢都同佢d同僚講
查到有用黎做標本既化學物質
其實咁就可以收細個範圍去破案
可能係劇情無交代既關係 所以有小小奇怪

係喔 其實又講到個警長個樣好疑惑點解韻如好似第二個人
但最後又無交代，其實係咪後來覺得廢事講太多支線 所以ed 都斬哂。可能本身ed 都交代得清楚 但宜家就變成輕輕帶過？
不過佢咁做係怪 但都岩既 如果太多篇幅講警長查案 就會唔夠緊湊

都係既 重心要交返落 想見你個主題到
不過未改變之前既俊傑好慘
施柏宇做呢d角色真係做得好好
佢好表演到果種好慘好可憐既感覺....

另外題外話 最近睇左
楊警長個演員有份做既劇 姊的時代
佢係入面個角色幾有挑戰性
要同另外一個女人share自己老公
佢做得好好 果然係金鐘影后

其實莫俊傑個角色真係好慘。
我覺得呢 因為想見你成套野每個主角都描寫得好足，
我地睇得好投入之餘 ，同人討論既時候係可以好清晰睇到 每個人既著眼點好唔同。
姐係有人什至會覺得雨萱應該留係1998-1999 同李子維一齊。
有人就覺得雨萱同子維兩個人好自私 霸佔人地身體咁
好多野都係觀點與角度咁。

原來楊警長咁勁

無錯呀 好多唔同既觀點 可以去諗唔同既結局
唔係單一條線 要跟住佢個劇情去諗
加上開放式結局 可以交比觀眾我地去想像
我幾鍾意咁既形式

仙女係必娶時期真係好靚
女人味大爆發
佢同邱澤真係sweet到糖尿
三刷必娶中

眼鏡控光漢

環環真係好唔同
如果講陳韻如可以大個變左咁就正

好鐘意第五集嘅序場
平凡得黎好sweet好幸福

我嗰陣睇必娶
係到諗 wow
秦子奇同沈杏仁幾年後既故事？（小資女）
秦子奇無乜點變
沈杏仁正左咁多既

其實一個人可塑性咁高 真係好勁

加埋佢地兩個既讀白
佳嬿把聲真無sweet到

我真係覺得佳嬿好勁
最驚就係果d拍偶像劇
一成不變演技既人

柏宇也 覆活起來

原來許光漢已經簽左大陸公司
希望佢唔會係另一個王大陸 唔想又多個護旗手

思源要穿越了

「國民男友」許光漢曾靠打零工度日 天生好歌喉全受她們影響

好鐘意呢張

Stephy
香港Netflix點會有
如果有想見你 ...迴響度一定超高

佢地既笑容

好了，這幾天要開始裝忙了。

這照片應該就是⋯被自己美到的瞬間吧？

#嘻嘻嘻嘻嘻嘻
#女神經病

仙女

邱澤可以掂女神心口

一開始就係呢幕既花絮 笑死

好可愛 好正

YOUTUBE有哂高清

係呀

睇返曾之喬佢同佳嬿都係好NICE既藝人

放棄睇墜愛

兩個既性格都係好正

睇兜圈個mv就好似一次過睇晒佳嬿同邱澤sweet嘅moment
好正

我好鍾意必娶既片尾
所有主要演員同埋客串企定定望住鏡頭笑
加埋環環萌萌兩個既片段
最重要yoga首兜圈
所以我每次睇 都會睇埋片頭片尾
唔會飛左去

片尾最後環環萌萌係分叉路行到最後拖住行都好有心思

張繼聰陪謝安琪2刷 想見你

三小提子
同仙女一樣甜既車里茄

我都係聽左一半就熄左 習慣左原唱 覺得原唱好聽啲

超級洗腦一路聽一路攞兩隻手指um住自己隻眼

雨萱自己應該都有諗過去代替陳韻如 因為佢個夢

我地做就7，光漢做好型

係個夢到自私一下
真人都係犧牲小我架！

個時韓國有mers，佢哋都照去

又多3個朋友俾我推左落坑
日日係wtapp group 都講
所以暫時將你眼鏡閉了起來

學雨萱尷尬笑住做

本身改變前 係莫俊傑殺陳韻如(雖然李子維認為佢唔會傷害陳韻如)
舅父同李子維都知 點解第一次見黃雨萱唔講仲要叫佢搵出邊個係兇手

韻如

又要轉wallpaper

因為佢一早見過老子維 大概知發生咩事
所以唔會相信莫俊傑係兇手？

固然佢地都唔相信係莫俊傑殺
但都可以同黃雨萱講姐
變左好似中途先加入莫俊傑「插死」陳韻如呢個劇情咁

一開始同黃雨萱講 黃雨萱本來就唔識莫俊傑，
真正認識日子都係得果一個月貨仔，
如果同佢講，唔知會引伸咩事。
黃雨萱仲可能會走去同莫俊傑講 未來你坐監 警察懷疑你殺左莫俊傑 ，莫俊傑都會接受唔到。

唔係中途加入 ，咁不嬲好多細節都留伏線唔講架啦

殺左陳韻如**

中天播到第五集

男主角 此仔只應天上有浪漫幽默細心溫柔 重要靚仔！！！做壞規矩，叫啲男朋友點算

岩岩睇完大結局加5分鐘彩蛋
呢套野真係好癲 好耐無睇過咁正既台劇
好耐未試過睇完一套劇會咁唔捨得 抽離唔到
對上一套應該已經係我可能不會愛你
我想問近期有無其他台劇都有咁既級數推介

仲要玩埋穿越
專一到成世人凈係鍾意一個人
我都諗唔到以後d編劇
可以再點樣寫d專一男角

其實入來這個post就已經係抽離唔到

話說我乜都無做過就做咗想見你FB Page頭號粉絲

睇多一次
會有好多驚喜

已經睇完又睇 之後係咁repeat 睇唔同既場景
尤其子維同雨萱兩個人既場景
有冇其他劇帶我出坑 救命

必娶女人

跳入佳嬿嘅坑

岩岩睇完有幾點唔係幾明
1. 係咪李子維登記個app等黃雨渲搵倒？
2.莫俊傑隻耳機跌咗係犯案現場附近係偷聽佢地講野個陣跌？
3. 點解莫俊傑要坐9年？佢冇殺人喎

幾好睇 呢幾點唔明 係咪睇漏咗野

1. 你講緊無名小站? 是李子維upload
2. 劇集的bug, 導演請大家不要再考究了
3. 佢幫韻如食死貓認殺人罪，等其它人覺得佢被人殺。

聽講 俗女養成記 及 我們與惡的距離 好好睇

真心推薦 俗女 睇到我又笑又喊
與惡就唔洗講 近年台灣神劇
一定要睇

Like得多d post就有 好似

可以睇下 稍息立正我愛你
都係三鳳出品 有唔同感覺既許光漢

到左今日 都仲係抽離唔到

子維太完美啦

跌左落坑簡直係神劇

第5幅望落去有少少許廷鏗嘅feel

我一直都覺得佢同許廷鏗有d似樣

我都覺但硬係對tvb啲藝人冇好感，唔會話覺得許廷鏗靚仔/中意佢個啲

不如大家講下邊個位令你最深刻我尋日先睇完，覺得2010㻇勝係燒肉店同2010雨萱講咩一首歌令人回到過去諗起一個人個度
重有就係雨中背影
同埋真詮勝gay片,配埋好有feel嘅五月天擁抱睇到哇哇聲

佢去咗華納高質咗
鍾意第二張相

2019子維同雨萱喺咖啡館相遇 有bgm加乘 好感動
另一個位就係大獲詮勝 喔你那個來的第一天喔嗰幕甜到

最終回 小雨萱坐住子維既電單車
之後鏡頭一轉變成雨萱既呢一幕

小雨萱：「大哥哥你叫什麼名字啊？」
子維：「我叫李子維，妳呢？」
小雨萱：「我叫黃雨萱。」
子維：「黃雨萱？……感覺好像在哪裡聽過這個名字。」
小雨萱：「我問最後一個問題就好。大哥哥喜歡什麼樣的女生？」
子維：「等妳長大了，我再告訴妳。」
大雨萱：「真的？」
「真的。」
大雨萱：「那我們約好了，你一定要記得我喔！」
子維「嗯！我會記得妳的。」
大雨萱：「你不能忘記我喔？」
「嗯，我絕對不會忘記妳的。」

一由小雨萱轉成大雨萱把聲
「那我們約好了，你一定要記得我喔！」
加埋個畫面..我d眼淚就湧上黎
到而家睇 我都會有種莫名既感動
真係好鍾意呢一幕 好鍾意好鍾意
我唔會忘記呢一幕
好多謝想見你團隊 可以比我遇上一套咁好既劇

留係星夢 就正係唱劇集歌

最鐘意呢幕同埋37歲既老子維同雨萱啱啱返到台北既屋企，雨萱係後面攬住老子維

#想見你不見不散

🤫不要告訴他，要放飯了

#再撐一下就吃午飯了

最深刻一定係
李子維：學妹對波原來咁大

認真講就
一個係老李終於等到時機成熟
可以行出嚟喺咖啡店同雨萱相見
努力咗咁多年 忍耐咗咁多年
兩個人對視嘅眼神(特別子維)
好似有好多嘢要講但不知從何說起

另一個係最終回陳韻如跳樓前自白
咁多集以嚟終於聽到佢心底說話
幾咁赤裸裸又血淋淋嘅感受
同時有莫俊傑嘅力挽狂瀾但不果
睇live時真係好震撼
其實由俊傑千里眼讀唇開始已經係
呢到成段個節奏刻畫得好好

仲有貫穿全劇唔知loop過幾多次嘅三人組淋雨場面 比起深刻應該用經典嚟形容會比較合適？係講起佢哋就會諗起嘅代表畫面

我都抽唔到
成日開KKBOX 聽

一聽到 當愛情遺落成遺跡 用象形刻劃成回憶

就諗起劇情起雞皮

果陣睇都知道套野冇咁快完

但佢地重遇之後真係好想完左佢 雨萱 同 子維等左咁多年

雙倍煉乳
Devoted呢首BGM真係好正 每次聽都想喊
因為認起子維終於可以用真身見到雨萱
子維呀

基本上最後一次穿梭 韻如拎返主導權 雨萱係心房
成個演繹 真係柯仙 演 韻如扮雨萱 但又可以扮到唔似
D 神情同反應真係令到觀眾都唔知係韻如定雨萱

刺激最興奮就係睇子維in詮勝 係大學點溝雨萱
好有感覺

但top 3 都係
最後落日電單車果幕
咖啡店 老子維 同 雨萱重遇
韻如自白

基本上都同巴打你地差不多

我每日都要聽住呢套劇d歌先瞓到覺
中毒太深
唔知d毒幾時先清得晒

雖然我只係睇完幾日，但係都係抽離唔到睇完個日即刻上左誠品買左小說同寫真
睇完之後好似有種失戀既感覺 個心囉囉攣
不停上網睇花絮同訪問，又狂loop last dance同幾首主題曲

瞓覺要聽住last dance要瞓到唔聽會好似雨萱食安眠藥先瞓到

好多幕都好記得
當然也好記得小雨萱兩幕

要講 深刻既 真係超多幕
睇完到而家都仲係咁記得
仙女既演技 我真係想跪佢

其中深刻既 一定係子維俊傑既兄弟情

你哋越講越抽離唔到
無心機返工呀

第唔知幾集呢個開頭獨白配埋首歌最深刻嘅畫面之一

仲有Karen既歌
第十集

我又覺得依套劇完左 反而好安心 知道子維同雨萱都好END
只係有時都想回到過去

等呢個武漢肺炎過左之後 一定要走返轉台灣 行晒啲拍攝地點打個卡先得

柏宇ig 💪🏻💪🏻

有冇人最深刻嘅係韻如跳樓嗰幕
去到嗰度先知原來俊傑搵返同一個位同一個方法去自殺
睇到好佩服劇組可以拍到咁細膩
Even個場景都一樣係有個人跑住上去挽留佢地
而佢地最後都係望住嗰個人跳落去

好深刻
2008年子維跑上去想阻止俊傑自殺
1999年俊傑跑上去想阻止韻如自殺
劇組真係好犀利

#BLUECHARM 4月封面人物 柯佳嬿 Alice Ko

從幼兒園老師到金鐘視后，她擁有了截然不同的人生，而人生最有價值的遇見，正是重新遇見自己。

其實我覺得個廢墟對莫俊傑同陳韻如應該有啲咩特別意義
因為陳韻如一開始被襲擊嗰陣 莫俊傑個助聽器就留咗喺現場
到最尾陳韻如想死嗰陣 都係莫俊傑醒起佢會去廢墟到 可惜編劇無詳細交代呢part

一睇 點解前面咁大

我成日翻睇大學嗰度

仲有第4次穿越，黃雨萱係工廈出黎，李子維認得佢沖上抱住嗰幕。
好感動

「是妳……黃雨萱。」

「我都還沒有說，你怎麼知道是我？」

「妳不用說，我也知道是妳。」

「妳終於回來了。」

「嗯，我回來了。」

佳嬿爲你讀詩
把聲好好聽

好撚正 開頭已經諗起雨萱同子維

慘過打開ppt全部都係讚光漢好帥

咁台灣人幾有人情味

睇完二月廿九同想見你之後
真係覺得自己好樣衰

有冇人睇楓個mv時已經覺得女主好正

想簽你

我覺得個結局有少少留白,係咪得我一個唔太鍾意個結局?

睇左彩蛋未

PTT呀

始終係開放性結局 係靠自己想像 如果再開多一集既話 就可能會有dum波鐘既成份 點到即止已經好好

頂係喎

「陽光很刺眼，可我卻寧願瞇起了眼，卻也捨不得閉上眼，不去看他。」

您
又叫佳嬿做長輩

柏宇廣告時間

未，琴晚睇完就去訓，今晚放工番去睇

你睇完 就會補返結局既失落同埋遺失憾

上星期六收視
覆活0.48
墜愛 0.08

星期日
跟鯊魚接吻 1.10
鏡子森林 0.72

佢哋d回覆真係好好笑

好cute

好難得會有一組劇組可以咁close

佢哋真係好好笑

BLUECHARM × #柯佳嬿

從老師到演員，正因為 柯佳嬿 Alice Ko是一張白紙，才有了無限的可塑性，以及貼近真實生活的自然表演。
不想讓每個角色只浮於表面，那就需要鑽研和打磨，這個過程很難，但堅持就會有收穫。從憑借《必娶女人》獲得金鐘獎視后，到因今年的《想見你》大紅，讓我們記住了柯佳嬿這個演員，而她對於演戲的熱愛，像溫火一樣慢慢地燃燒，也許不夠烈，但夠久。

今日啱啱收到想見你本寫真 其實幾好j許光漢啲單人相

人生啦啦隊｜台劇「想見你」柯佳嬿飾演黃雨萱&陳韻如大秀精湛演技！戲劇製作人菲比原來也是柯佳嬿人生不可或缺的啦啦隊!

LET’S GO大人遊樂園 ｜柯佳嬿、許光漢 要玩的遊樂設施風格完全不同！

J到出血

尤其是沖涼個兩張j到爆血管

我係睇完想見你先知柯仙係楓個女主角

柯佳算唔算可以CARRY好多形象既女演員

絕對係
加上佢又好努力
態度同心態都係超好
性格真係不得了

之前既FOX體育台
想見你籃球賽

有無playback？

點解冇人睇

謝安琪/張繼聰 - Last Dance

有咩關係

女神請食蛋糕

張繼聰彈結他 淫KAY 唱 LAST DANCE

第二張好靚仔呀呀呀呀呀

見到上個post有巴打整咗d sticker 覺得好正
我又手痕整咗d ，有冇人有興趣？

利申：有少少係同巴打重複咗， 同埋冇巴打果d 整得咁靚

我都要thx

要呀
你整得好好呀

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

#922 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我po多次 我上個post整嗰d
希望大家都鍾意

#想見你不見不散

❤️又近了一步❤️

說的是--假期😊

連假出門在外，不要忘記勤洗手，保持一公尺安全距離

他怎麼可能認真打掃

有多少人在愚人節的時候告白，騙喜歡的人，然後走在一起。

又有多少人在愚人節跟愛的那個人說，我不愛你了，騙的是自己。

也許，做個愚人是幸福的。

佳嬿ig/fb

你次次都好快

一打開fb就係佳嬿

商台DJ 飛機 江慧楓 都有睇

柏宇識玩

想要呀

光漢ELLE輯相好高質

我自己都整左少少

最愛刷牙。

疫情在即，戴著口罩也要保持口腔清潔，保護自己保護他人，做個潔身自愛好榜樣👍

ELLE Taiwan

#四月號有我

摩擦力

正過之前大陸雜誌輯相好多
台灣

支那既總係有陣娘味

見到光漢
就覺得....人帥真好.....

第五張真係望得耐會俾佢迷住
隻手好靚

希望大家鍾意

多謝巴打，我求其整架咋一巖一嶄咁
你果d就真係好靚

唔係呀幾cute我down咗嚟用喇多謝巴打
我果d仲7

我想我應該應該不會愛你

我覺你整既都好得意
最緊要有更多stickers 可以用
多謝絲打

腳趾都好靚

有冇睇過光漢harper’s bazaar movie 個輯，雖然都係支那，但個輯都好正

我未加字上去 得閒先再加

下雨天了怎麼辦 我好想你

想見你......

有冇人鍾意 雨萱in韻如 個髮型
本身韻如個髮型好陰沉
但雨萱整到露額同頭頂有條辮仔就完全唔同哂

除左劇情套劇淨係睇柯仙造型設計都正
Btw 高中柯佳算唔算接近素顏

即刻search
佢著牛仔褸 hoodie個look

韻如個角色接近素顏
仙女自己都有講拍嗰陣好大壓力
要狂敷mask

佢keep得好好好過好多女明天

我鐘意呢張，戴眼鏡，有啲斯文敗類feel

本身係野口同學 加條辮仔成個人活潑咗

明星

OBLUECHARM 4月人物對話：柯佳嬿

仙女佢真係好有氣質

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

我都係鐘意雨萱本身個髮型柯佳嬿一上妝就超靚去宣傳個啲look真係超正完全唔似35歲

你睇佢拍廣告就覺得好型
一訪問就搞笑

睇啲相完全型到爆一訪問講個啲野就完全破壞晒

因為想見你識柯仙,睇到第5,6集就上wiki search佢先知35歲
我本身以為岩岩30歲

我都係我以為28至30歲
跟住一睇訪問 35歲
凍齡女神

同朋友講佢同柏宇差12年，個個本身話佳嬿老嘅都嚇親，即刻改口話佢keep得好

我都嚇親睇訪問個時佢哋話佢哋都屬鼠
我以為柏宇係同光漢差唔多年紀估唔到光漢都30
啱啱睇柏宇個ig原來柏宇個額頭都幾大

佢個學生look完全唔似3字頭 好屈

利申： 岩岩入坑 兩日睇完

最近睇木曜4 先發現坤達都好有喜感
唔怪得同柯仙咁夾

剛剛追完，個心好空虛
未試過咁追劇咁上心
而家打呢啲字都聽緊首逃
我係男都比許光漢迷，不，應該係李子維

啱啱睇完想問吓其實係咪最後產生左兩個平行世界

一個係女主角翻現代，佢嘅人生入邊冇咗王全勝，但係佢嘅記憶仲係記得有佢

另一個係彩蛋果一邊發展落去

記憶都唔會有 雨萱既人生無左詮勝呢個人

坤達真係好搞笑
佢扮女人嗰集
黎緊新劇 會睇下

完美男人 子維
真係連男既都會心動

有無其他劇可以推介比我嗎？想填滿失落感

19年必睇既 想見你 之外
俗女養成記
台語佔套劇9成 描寫一個到左40歲既女人 感情事業全部失意 但係因為咁 更加認識自己既故事 劇會不斷穿插女主小時候 同埋現代既情景
真心推薦 好好笑 亦都好感動

我們與惡的距離
神劇 我睇到個心情有d差....
因為真係太寫實...
由其係殺人犯既屋企人要面對受害者既情節..
思覺失調既患者面對社會既情節

我們不能是朋友
本身諗住偶像劇咁睇 我又麻麻地郭雪芙
反而無晒果d偶像劇既老套情節
咩霸道總裁呀 行行下女主仆左落男主到
之後深情對望 果d老套野 都無晒
反而變得好大膽 好多情節都逆偶像劇
值得一睇

之後可以睇埋 月村歡迎你 輕輕鬆鬆
加上我好鍾意宇宙同小豫兒

你有念大學嗎 就正常既一套偶像劇 可以睇下

如果未睇 建議一定要睇埋 三鳳出品既
必娶女人 佳嬿金鐘影后之作
睇佳嬿同邱澤 佢兩個真係超夾
加上柯淑勤(桃花姑)等等一班超好戲既前輩級演員
除咗結局有點爛之外 好值得睇

稍息立正我愛你 有喬喬 王子 光漢
光漢係稍息 感覺完全
我以前睇稍息 都無咩留意光漢
想見你之後 最緊睇返 foucs返係光漢到
稍息真係一套好青春既劇 好好睇

介紹住咁多先 希望你會岩睇

光漢呻脷特輯

與惡 我男人老狗睇到喊
賈靜雯

曉文爸媽跪喬安嗰幕
我流左好多眼淚...
我屋企人行過問我做咩
唔知點解 一套好既戲劇
好容易代入去個角色到...

好好j

Any肥 李子維都係許光漢尼既
許光漢真係好charm

我們與惡的距離 邊度睇 我怕大陸嗰啲刪減版

我用hbo go 個app

又係留意到...佢個膊...

真係a得好勁

你有念大學嗎 有D興趣

幾好睇既 偶像劇黎講
我係睇安心亞先接觸到呢套
布魯斯 就之前睇 等一個人咖啡 認識
都做得幾好

建議大家可以dl 呢個app
三立出既 可以免費睇三立既劇
直播三立既台就要收費 不過唔貴
但係入面會有幾套CCTVB既劇
最近有機場黑警

多謝！

之後再二刷 想見你
睇第二次 感受深好多好多好多

係到見完有人講之後
每次見到光漢d相都會特別留意個膊

本身慢慢拖住睇
點知尾個幾集好想知點埋尾，咁樣屈班長有細佬既？結果唔覺意連煲式衝埋個尾

好有心機呀故，bug其實唔算多，好高質

尤其個結局仲有彩蛋
唔計彩蛋，本身埋個尾埋都埋得好好啦

台劇真係可能我不會愛你之後第兩套覺得咁正既既戲好想瘋狂鼓掌

我想話我睇到陳韻如墜落個度，黃雨萱攬晒上身話最衰都係佢個時，我心諗追最頭唔係莫俊傑咩？明明追人又追唔得全面，唔鍾意佢個個李子維都見得陳韻如多過佢

之後去到墜樓呢場，驚覺呢套野個結構性主角明明係莫俊傑同陳韻如，由此至終都係講佢點追唔到陳韻如，打動唔到佢發生一連串既事故

好！一定一定！

我都係
其實本身唔覺

遲啲波瑠同炎亞綸套台日合拍劇有光漢

因為堡嬿入咗坤達嘅坑
好charm又搞笑

*佳

我有part睇唔明
詮勝上機見到老子維之前既時候點解好似已經知道架機會出事？

仲有雨薇

因為1998年 雨萱in韻如
有同子維講 王詮勝係飛機失事而死
世界上最完美既男人 等左十幾年既子維
仲跑去想阻止 子維in詮勝 上機
成全佢地
但係詮勝知道 如果佢無上機
就唔會有之後既穿越..

A字膊？

其實係 子維都識訓唔著去搵韻如吹下水
俊傑係乜都冇做過

係
好A

的確，所以陳覺得莫只係想拯救佢，唔係關心同愛。
莫又係，追人都唔俾d力

「不一樣不代表你不好，不代表你就是錯的，你沒有必要因為李子維，你就逼自己去改變自己，去變成他喜歡的樣子。」

俊傑既性格本身就比較 靦腆
加上佢都感覺到 韻如鍾意子維
後期子維亦都開始鍾意韻如（雨萱）
加上俊傑一直都唔信穿越呢樣野
兄弟情加上對方唔鍾意自己
造成俊傑只係係韻如背後默默咁守護佢
暗戀佢.... 要告白既勇氣 邊有咁易...

都係子維最型

佢著校服最好睇

佢個角色真係有d太反覆難猜，我睇完有諗係咪要佢個角色幫手就劇情

即係生日跟蹤跟一半，仲有第一次陳韻如死亡，係佢用玻璃幫手殺？

成日要做兇手嫌疑人推動劇情

許光漢上咗本地雜誌MR
有無人買咗？

玻璃殺韻如係 子維幻想出黎
因為俊傑無否認自己殺韻如....

的確韻如想俊傑幫殺佢
因為他殺比自殺更大話題 更多人會關注韻如
但係俊傑點會落到手

我覺得想見你無左俊傑係唔得
因為子維要雨萱穿越 除左佢地既愛情之外
亦都係要阻止俊傑自殺 救自己既好兄弟

子維呢種絕世好男人 重視愛情亦都重視有情
呢個世界上究竟有幾多 重要咁靚仔

封面個樣個小小怪

柯仙原來每日咩咁多野出外

經理人幫佢準備隻蕉 寫埋字

剛剛先追呢套劇, 想問有D畫面點解有打左格仔既?

頂唔緊

上邊係簡體字版, 下邊係台版

支那版會 將有 中華民國國旗既所有野打格仔
同埋佢地既on9廣電局會將支那認為敏感既野cut走
eg: gay詮勝 /雨萱黎m /謝芝齊打飛機
建議搵返台版睇

收到, 唔該晒
支那真係麻鳩煩

係幻想黎架？唔係第一次死亡既回憶嗎？
我見係子維跑埋上去見到，俊傑拎有血玻璃，韻如腹部出血

應該個個回憶入面唔係韻如自己插自己，就係成功說服到俊傑殺死

幻想黎 子維去到現場 已經係俊傑比楊警長拉
佢應該只係唔明點解俊傑會殺韻如
而去幻想個現場既情形

個膊好似無咁A

考慮緊買唔買好

佳嬿先買

㴝m都cut 真係痴線
大陸啲女仔唔㴝m嘅

能夠盡微薄之力幫忙上些事，是很幸福的。

柏宇fb / ig

生於支那 黎m既權利都無

對俊傑個角色有一點唔太鍾意，係佢最尾唔信穿越呢件事。

型

跟住再望望自己167咁

代同事問
大結局 係海邊 雨萱in 韻 同 子維 消失左?

係消失左係個場地 定 點???

所有關於雨萱in韻如既事同埋物件(唱片鋪張合影）
都會消失

總之成個時間線會reset返去就尼比車撞個下
唔會再有穿越

一般人又的確好難相信穿越呢件事

但佢感受到 韻如come back果下，應該信啦。同如果描寫佢果下意識到，件事浪漫好多

的確係好難相信 有穿越
加上係自己鍾意既人
好難接受 自己鍾意既人 同你講 佢係另外一個人
不過最終回到 俊傑見到韻如自言自語
同埋雨萱四穿救返韻如 同子維相擁既一刻
俊傑終於相信 有穿越呢樣野
真係覺得俊傑好傻
好在最後都同韻如一齊

但那些耽溺的青春和情感，沒來由的想念和憂傷，都只是一場夢境而已。

我在泡澡的時候睡著了。

我醒來的時候在浴缸裡，廣播正好播放著那首歌，令我想起了夏天的溫度和你的氣味。

不曾存在的那個夏天，和不曾存在的你。

寫一本書/關於愛

佳嬿fb ig

一聽就諗起每集差唔多做完既時候

我覺得這一幕係同佢講佢地永遠係好朋友而已

Open ending
我相信韻如再成熟d
就會感受到 俊傑對佢既感性
係我心入面既結局 佢地會係一齊

睇書嘅話我覺得韻如有俾俊傑打動到

只係睇到一半

又爆post了

哇，有書，編劇寫架？
佢有無填返d bug

原著小說
差唔多套套偶像劇都會出
Bug就無填返 助聽器嗰到

即係同劇一樣？

我反而想問 陳韻如 佢耳仔好似都帶住個 類似助聽器嘅嘢
係咩黎

應該係色調問題

係呀 大致一樣

我幾日睇晒

有d 心郁郁添

內容大致一樣，不過睇個陣我有種一直用緊陳韻如嘅角度睇個故事

打燈反光姐

岩岩煲完！
柯佳嬿真係好正
由當初覺得女主角麻麻地
到宜家真女神
拍韻如同雨萱真係拍到兩個完全唔同嘅人岀黎
就算後來韻如扮雨萱都拍得好到位！！！！
嗰陣其實都覺得韻如好辛苦

睇專訪 原來佢靠唔同香水到個狀態
拍既時候又拍下東拍下西
都拿捏得咁好！

35歲演17歲冇違和真係痴線

我都愛你！！！！！

買啦買啦仲有海報送添呀

二刷緊
睇到結局見到韻如遺言同埋雨萱四穿救返韻如一出黎見到子維 子維一下就認得佢
喊到仆街
呢套野後勁真係好強 feel到子維同雨萱真係好愛對方

睇梗第2次
有個問題想問，雨萱穿越左返去1998，子維先會有果段記憶
咁點解2003 子維穿越果陣已經有佢愛雨萱呢個記憶
明明雨萱2019先穿越返去

李子維以王詮勝既身分在2010追萱，因為萱係1998年以陳的身分出現。咁應該係出現戀愛經驗後，2003年穿越既詮勝先會講得出佢已經愛萱很久了，但原來，2010年的王已經知道當年的陳就是宣，所以要追

問題係，即使同一條時間線，都應該有先後次序？

有冇巴絲可以解答下

1998 年黃雨萱穿越返去同李子維講佢同王詮勝嘅愛情故事 李子維同黃雨萱相愛
2003 年李子維炒車 穿越去到2010 年王詮勝身上 因為佢記得黃雨萱講過嘅嘢 所以返去追黃雨萱
2017 年子維in 詮勝空難 李子維穿越返去2003 年車禍之後醒返 所以就有齊李子維1998 年同2010-2017以王詮勝身份同黃雨萱相愛嘅記憶
2019 年失去咗子維in 詮勝嘅黃雨萱開始穿越 再一次有呢個loop

因為個故仔個loop 係個莫比烏斯環 所以冇話邊個先係開端邊個先係終結 所以冇得講係邊件事發生先 我嘅理解係咁

絕對認同你既理解

睇晒本書同劇有啲唔同
不過一睇到某啲情節同對白都會忍唔住喊

所以佢哋都講到其實係咪已經發生過千千萬萬次穿越呢但係子維版既詮勝都寧願去上飛機再等多16年先係2019遇返雨萱

因為只有呢個方法
先會有穿越既出現
我係詮勝既話 真係做唔到..

編劇真係寫到李子維太完美啦
能人所不能
應該無乜人可以咁恨心做到
仲要死完再要經歷兩年康復期

點樣可以等一個 好愛好愛既人十幾年....
仲要係見到佢 只可以係背後默默望住佢

仲要淨係可以睇下佢ig
雨萱其實都好慘
同子維重逢一日咁大把，就比謝芝齊bob死左
雨萱係醫院醒返個幕 對住子維條屍個幕真係好抌心
仲有子維同雨萱返屋企 雨萱係張床醒返個下 我睇住都好驚子維無啦啦又走左

真係...大家都錯過左咁多時間
好難得終於可以真真正正係埋一齊
我覺得雨萱都會有一刻諗過
不如維持現狀 同老子維繼續生活 一齊落去
但係為咗救子俊傑 同埋 負返改變左韻如人生既責任
所以決定要再穿越去改變

雨萱係有諗過代替韻如活下去 不過佢突然闖入韻如既生活已經對韻如造成太大既傷害

一開始雨萱都唔會諗到呢d
穿越已經係好難接受
舅父個角色提左雨萱唔少

根本好多睇劇既都無諗呢d ，
如果換轉係第二套劇 都會係
兩萱代替韻如生活落去。
但呢套就係神劇 佢唔同
佢話你知唔係主角就大撚哂 可以搶人地個身體任用。

兩個都好慘，一個等左十幾年，一個決定放棄所有回憶

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

放棄真係好難做到....
雖然可以救到人...

因為導演要劇情反轉反轉再反轉先可以成為呢套劇變成神劇

愈黎愈多 台劇都會跳出特定框框
就算係偶像劇都可以 都可以好高質
唔再係談情說愛
好多題材都夠膽去拍
最幸福係我地呢班劇迷

最後個bonus 有冇話係咩年份？
即係子維大雨萱11年
而bonus果陣雨萱先高中 即係17歲
當時子維28歲
而佢地98年果陣 大家都17歲
即係bonus 果陣係2009年？

係呀 09年